【強姦案】有心人搞事，誰得益？

先唔好假設有心人係咪五毛
佢地不斷製造令人反感既輿論

最後只有兩個結果

1. Admin 唔理，連登淪為低質討論區

2. Admin 洗太平地，連登淪為一個自我審查既討論區